有冇人可以陪我傾下計 訴下苦

好唔開心 有冇人可以陪我傾下計訴下苦

利申：絲

here

講下

冇

發生咩事

hi

同男朋友嘈交 分左手 好心痛

明明我臨出門口叫佢做嘅野，自己唔記得左做，啲後果遲啲我自己要硬食曬，我嬲嬲地係咁問佢點解會冇做到，佢仲要係咁死撐

有冇人可以陪下我傾呀

分左就唔好追究啦

好唔捨得⋯⋯

唔係想追究，係想訴下苦呻下姐

復合到就復合啦

唔係唔想繼續一齊，我好想好想，我講分手前都係想佢過嚟好聲好氣氹番我陪我食lunch，但佢寧願係屋企繼續睇動漫打機都唔肯（本身佢預左今日全日陪我搬屋，但臨時唔搬住），佢不斷話唔呀唔過呀

聽得出絲打你都係想另一半care多啲自己

絲打你同佢一齊左幾耐阿？

其實真係唔贊成晦氣講分手
講得出分手就要有分手既覺悟
講分手要人氹真係⋯⋯

可以

剛好13個月

係我本身叫佢氹番我，我就會當冇事，但佢唔願氹唔肯嚟我到（幾分鐘車程），我覺得佢已經一啲都唔care我了，所以先話分手⋯當然之前都有好多時覺得呢個人唔啱我大家諗法唔同，好多人都叫我唔好再同佢一齊，佢唔識得愛我個啲。但我一直都原諒包容，但最近真係好辛苦，本來都冇咩特別都想繼續一齊，但今日佢嘅態度⋯⋯

咁就疊埋心水分手啦
雖然話唔捨得，但本身愛情呢樣嘢係要互相溝通體諒
磨合一定要有，但起碼個心要係想件事好，要肯去溝通理解
佢如果根本對你愛理不理，你包容唔到好多次
忍痛斷捨離好過

都一齊左一段時間啵

佢之前應承左你都會甩你底架？

都有試過
但今日件事關乎我同我老豆嘈交，所以我真係嬲
但佢自己唔記得左做，遲啲我可能又會因為今日嘅事同老豆嘈，佢一啲歉意都冇仲話番我轉頭，發我脾氣

男人係會當真係分

我想同佢傾，佢又唔肯，唔願氹唔願過嚟，為左打機睇動漫，究竟有幾重視我？我問佢其實我係咪已經唔重要可有可無，佢答我係，仲話番我煩

所以其實真係無嘢需要唔捨得
唔肯溝通
仲要直接承認你可有可無？
醒啦絲打

唔知佢個句係悔氣說話定咩，我本身講完分手，佢過嚟還番個差電器比我，既然都過得嚟佢都唔肯氹埋我，之後佢搭番輕鐵走，我隔左陣忍唔住打比佢，佢cut左我兩次線，我衝番上車想同佢傾，指出佢嘅問題，佢都唔願傾仲話番我煩

話我好話佢，佢覺得我好煩，但如果唔係你冇做到我叫你做嘅野，仲要會引申後果，我都唔會嬲到係咁問你點解唔做，點解唔聽啦

咁其實已經好清楚
佢過嚟還返啲嘢俾你係同你分得乾乾淨淨
假設佢係吊高嚟賣
係你衝上車同傾個下佢都應該見好就收
佢無，仲要話你煩

愛既反面唔係恨，係漠不關心
放手啦

其實會唔會之前已經發生過太多次，佢已經冇耐性

叫佢做咩呀 講多啲

本身佢話遲啲先還，我叫佢今日還番比我，因為佢拎埋我條線，我今晚都要差電佢拎左我冇線用，而且本身我聽日出街都要用。然後佢叫我過番去佢個邊拎，佢唔過嚟，之後講下講下佢先肯過嚟比番我

其實你係咪真係好想同佢繼續
點解你可以對佢咁死心塌地
人地真係當你無到架喎

都係嘅平時佢甩自己底都當冇事發生
而加仲要燒埋屋企人果疊
唔嬲就假啦
你話完佢 佢有咩反應阿？

其實好小事，佢琴晚過左嚟同我訓覺，平時都冇野嘅，但因為我同我老豆反左面，我都就嚟搬走。今日本身講好繼續幫我手執野同搬屋，但突然幼稚園打嚟叫我同幾個同事番去改啲野，我逼住要番學校（學校係我屋企樓下）我唔想比我老豆又乘機嘈我所以叫佢留係我間房等我放再一齊食野然後執野，佢都話好，因為有冷氣，然後我臨離開房個陣同佢講鎖番房門，因為我唔想比我老豆知我密謀緊搬走唔想比佢見到袋紅白藍，廢事又有野嘈/有說話聽，亦都唔想我老豆見到佢然後遲啲又嘈我，點知我走左之後佢冇鎖門，我老豆又一野開左我房門見到佢係個到⋯佢同番我講我就忟忟地，問佢點解唔鎖門點解唔聽我講野姐，宜家老豆見到佢又見到袋紅白藍，我仲要係到住多一個月左右，我唔想呢個月都不停有說話聽。然後佢答我：「得啦佢之後為難你 比面色你嘅話你同我講 我同你揼撚柒佢」仲話：「你係咁驚俾人知嘅咪唔好撚搬囉」其實我咁急想搬走都係為左佢，唔想以後佢一上嚟就比我老豆話之類

太多次啲咩？

講分手

我都好想自己可以灑脫到狠心到，如果我做到其實一早我就分左手，但每次我都覺得唔想咁輕易就完，覺得既然佢唔肯氹咁一係我比個落台階佢，我主動衝番上車搵番佢

完全唔理我，仲鬧番我

都唔算，佢係覺得就算我幾嬲我都應該好聲好氣同佢講，唔可以惡佢，佢亦都話過每次我一嬲一惡佢就點都唔會想氹我，就算佢錯佢都唔會想氹。我明，我都有試過一嬲就嗲佢反映番佢嘅問題，都有試過理性咁同佢講番，但佢永遠都一直死撐

所以我覺得你做得好
但佢根本唔珍惜你呢個機會
感覺佢一直都係搵緊個機會分手咁

自己攞來...

點解？

以平時冇事個陣，佢都好好，但一嘈交就會係咁⋯

幾大

只可以話
今次唔係第一次
亦唔會係最後一次
既然呢個係佢個style
一係就分手
一係就習慣呢件事
未來仲有n咁多年
有排你挨

兩個都今年21

無謂跟住個廢柴浪費時間 都不如畀個機會畀佢永遠專注於佢鍾意嘅嘢

其實真係好想知，係咪真係我錯⋯

真係好想知點樣可以做到嬲都好聲好氣，佢成日要求我咁樣

連打機/動漫都不如，但我就擺佢係第一位，就算咁急搬屋都係為左佢

兼職樹窿，睇下我幫唔幫到你?

⋯ 年紀大啲其實會容易啲做到
不過個重點唔係呢度囉

既然你付出咗咁多佢，條友都可以咁視若無睹嘅話
或者真係要佢知道佢所對你嘅態度，到最後會有乜嘢後果

唔好執著對與錯，係大家相處唔到

姐係收錢做樹窿？

可能係我自己都唔夠成熟

永遠淨係諗自己嘅人最後會有啲咩後果⋯
早幾日同我個fd double dating ，咁啱我個朋友同佢條仔嘈交，佢先話知我有幾好

願意反省係好事
但唔好隨便貶低自己既價值
你都值得有人對你好
唔需要對人地無限遷就

係嘅，相處唔夾其實一直都知，好早就已經有講過大家價值觀同埋處事方式好唔同，但一直都覺得唔緊要可以就下就下，但好多時佢都同我講：「點解要我就你，點解唔可以你就我？你就我我下次咪就番你囉」

咁就係證明咗有女唔食就只可以孤獨終老， 咁好條件嘅你就唔好浪費喺廢柴身上

你話分手既

平時嘅佢都ok幾好，但好多時都淨係諗自己，成日死撐

可惜佢知我好但都一樣咁對我⋯其實女仔要嘅都只不過係氹下，真係咁難咩？

咁唔通對方唔care自己都仲要死忍？幾唔想分手幾唔捨得，都終有一日係會心灰意冷

咁呢個就係佢社交能力問題， 冇人會關心一個完全欠缺關愛他人能力嘅毒蟲

係我就會盡一切能力氹你開心，就算窮撚過閪，都要你知道一個好男人係真係關心一個會互相關心嘅伴侶， 並且以佢所能滿足對方

絲打
我啱啱都分咗手，原因同你一樣。
其實一個人有幾在意你緊張你
你作為佢最親密嘅人點會分唔到
好多時佢嘅行為動作就反映咗佢愛唔愛你
當局者迷，抽身之後諗返就會明
絲打有冇tg

我媽同埋我媽男朋友不嬲同我都好fd，唔會反對我拍拖，但連佢地都成日叫我分手唔好㗰時間落呢個唔識珍惜我嘅人身上，我每一次都唔聽，但慢慢慢慢自己真係好心淡，但我仲好愛佢好唔捨得佢

有呀，wingfong87
啱呀，你有冇變淡愛唔愛我，我點會唔知？

忽然間好唔開心

你又做咩事？

無事廢噏下
唔知邊到講所以係到廢噏幾句
阻到你唔好意思

呃閪屌

短痛不如長痛

唔緊要，大家廢噏下會好過啲

但我真係好唔捨得好掛住佢，好想佢搵番我，其實只要佢肯搵番我氹番我，我就會滿足，但佢永遠都唔肯

點解要咁犯賤？

其實好少事，可以復合番

老實講 其實真係好小事 佢係唔記得做漏咗 但都唔係做錯啲咩大事 你唔jer住佢根本可以完咗件事 你話你為咗佢搬走 但係竟然因為佢一個小失誤而同佢分手 好唔抵

咁快就搵到新男友

5.24銅鑼灣見，慢慢同你傾

Hi

追完post 想問下拍左幾耐？

有追po應該知拍左啱啱13個月

我都唔想⋯我真係好愛佢

係真係好小事，但小事嘅背後佢嘅態度先係令我個刻嗌分手嘅原因⋯我嗌分手唔係因為佢冇鎖到門，我覺得你冇鎖到唔緊要，我個刻咁激動jer住佢係因為我真係呆左點解唔聽人講，覺得遲啲又要再同老豆嘈先咁激動，但其實我都唔係鬧佢，但佢已經爆曬粗又話番我，其實佢冇鎖到，如果肯好聲好氣講句「係喇對唔住呀我冇鎖到，如果因為咁樣搞到你同老豆嘈交嘅話你唔好理佢啦」之類嘅野我就會心軟當冇事，就算我硬食曬我都gur啲

愛下自己仲好 不如你試吓講吓鍾意佢啲咩？

其實唔嘈交個時嘅佢都真係幾好嫁

我明 , 有時只係想佢講過大話哄下自己， 佢都唔肯仲要同你唱反調， 佢 講完分手自己慘到仆街， 佢就去玩去風流快活 , 完全唔覺佢曾經有鐘意過你咁

我又明， 你負出為佢改 , 倒頭來佢話改唔到/唔想改

唉睇到完全一模一樣
但係佢巳經唔想你再搵佢 , 再搵就覺得你煩好無面嫁啦

其實呢d野 係一個人唔鐘意你既表現定係性格

撐住 我就無得返轉頭幾掛都好， 唔會再搵佢留番d臉比自己呀要

見到佢好絕就要停喇型番次

我知道要停，但個心真係好掛住好唔捨得但一諗番佢講過個啲咁hurt嘅野又會卻步，好想佢自己後悔佢自己掛住我而搵番我

冇

拉

佢咁答得 就唔好再為佢唔開心啦唔值得啊

我唔知佢係一時嬲嬲地所以咁答，定係因為真係咁諗⋯

傾
利申a0

我都係咁諗緊 , 我朋友條女係佢姐妹諗住叫佢收下風， 如果你識佢d fd都試下啦

忽視缺點緊係好啦

佢鳩痕咪會搵返你囉